Moto X 而家邊度有淨機買？

咁多位巴打知唔知。。
而家買幾錢到

how about moto z?

四年前嘅機買黎做乜

我間唔中都會仲拎出來回味架

Facebook 有個Page賣moto, 自己google

好似4/9出新moto x

太遲睇到
上星期日hktv mall
vip加埋送mall dollar 先$2100

貴啦

我3年前買都係2400
依家1500都覺得貴

講緊moto z
唔記得quote